2020年只係過左5日就...

究竟係咪人類係咪時候食返自己既惡果

2020第一個禮拜都未過就 澳洲火災 武漢瘟疫 香港地震咁

#因果報應

咁幾時到黑警食？

哦

同問

我都想知

仲因果報應 咁班狗啲報應呢?
選擇性因果報應? 選擇性性別平等啲FD?

澳洲燒咗好耐啦